/* 
  Localizable.strings
  WhatsWeb03

  Created by zy-14 on 2026/1/16.
  
*/

"%@/Week" = "%@/주";
"%@/Year" = "%@/년";
"3 days free" = "3일 무료 체험";
"3 days free %@" = "3일 무료 체험 후 %@";
"3-Day Free Trial Activation" = "3일 무료 체험 활성화";
"Add text here to get started" = "시작하려면 여기에 텍스트를 추가하세요";
"Add to" = "추가하기";
"App Lock" = "앱 잠금";
"Application Lock" = "애플리케이션 잠금";
"Artistic Fonts" = "예술적인 폰트";
"Attach Media" = "미디어 첨부";
"Backup Chats" = "채팅 백업";
"Backup Tutorial" = "백업 튜토리얼";
"Best Choice" = "최고의 선택";
"Bottom" = "하단";
"By continuing you agree to our %@ and %@ Subscriptions automatically renew and can be canceled at any time." = "계속 진행하면 당사의 %@ 및 %@에 동의하는 것으로 간주됩니다. 구독은 자동으로 갱신되며 언제든지 취소할 수 있습니다.";
"Cancel" = "취소";
"Cancel the purchase" = "구매 취소";
"Chat" = "채팅";
"Chat Interface" = "채팅 인터페이스";
"Choose %@" = "%@ 선택";
"Choose Your Chat Software & Find The %@" = "채팅 소프트웨어를 선택하고 %@를 찾으세요";
"Click on Profile" = "프로필 클릭";
"Click to enable password protection and set a new password." = "클릭하여 비밀번호 보호를 활성화하고 새 비밀번호를 설정하세요.";
"Combination Lock Usage" = "번호 잠금 사용법";
"Commit too often, try again later!" = "시도가 너무 잦습니다. 나중에 다시 시도하세요!";
"Common phrases" = "상구어";
"CommonPhrase" = "상구어";
"Complete" = "완료";
"Confirm whether to delete" = "삭제 여부 확인";
"Continue" = "계속하기";
"Copy" = "복사";
"Copy successful" = "복사 성공";
"Create Schedule" = "일정 만들기";
"Create a password" = "비밀번호 생성";
"Data backup" = "데이터 백업";
"Day 2: Reminder" = "2일차: 알림";
"Day 3: Trial ends" = "3일차: 체험 종료";
"Delete" = "삭제";
"Deletion successful" = "삭제 성공";
"Disable Password" = "비밀번호 비활성화";
"Do you want to confirm whether to delete \"WhatsApp\"?" = "\"WhatsApp\"을 삭제하시겠습니까?";
"Don't worry, you'll be reminded before it expires." = "만료되기 전에 알림을 보내드리니 걱정하지 마세요.";
"Download" = "다운로드";
"Dual Chat" = "듀얼 채팅";
"Dual Chat, message backup, privacy protection, unlimited text translation, and more. 3-day free trial, then %@/week, cancel anytime." = "듀얼 채팅, 메시지 백업, 개인정보 보호, 무제한 텍스트 번역 등. 3일 무료 체험 후 주당 %@, 언제든지 취소 가능.";
"Dual Chat, message backup, privacy protection, unlimited text translation." = "듀얼 채팅, 메시지 백업, 개인정보 보호, 무제한 텍스트 번역.";
"Dual Messengers, Seamless Switching" = "듀얼 메신저, 원활한 전환";
"Dual Web Chat" = "듀얼 웹 채팅";
"Edit" = "편집";
"Edit the text you need" = "필요한 텍스트 편집";
"Emojis" = "이모지";
"Enter password" = "비밀번호 입력";
"Expressing emotions is more direct than using words." = "감정 표현은 말보다 더 직접적입니다.";
"Exprort Chat" = "채팅 내보내기";
"Feedback" = "피드백";
"Find %@ & Click On It" = "%@를 찾아 클릭하세요";
"Flip text" = "텍스트 뒤집기";
"Forget the password" = "비밀번호 찾기";
"Free 3-day upgrade to Pro version?" = "3일간 Pro 버전으로 무료 업그레이드하시겠습니까?";
"Free trial" = "무료 체험";
"Free trial for 3 days, then %@ per week" = "3일 무료 체험 후 주당 %@";
"General" = "일반";
"Generate" = "생성";
"Generate QR Codes" = "QR 코드 생성";
"Generate QR code" = "QR 코드 생성";
"Home" = "홈";
"How to cancel?" = "취소 방법은 무엇인가요?";
"How your free trial works" = "무료 체험 이용 방법";
"Incorrect answer, please try again." = "답변이 틀렸습니다. 다시 시도하세요.";
"Incorrect password" = "비밀번호가 틀렸습니다";
"Information Backup" = "정보 백업";
"Information content" = "정보 내용";
"Information encryption" = "정보 암호화";
"Invalid URL" = "유효하지 않은 URL";
"Limited Edition" = "한정판";
"Loading video..." = "비디오 로딩 중...";
"Make words more expressive" = "단어를 더 표현력 있게 만드세요";
"Make your reply faster" = "더 빠른 답장을 경험하세요";
"Media" = "미디어";
"Media Preview" = "미디어 미리보기";
"Message Backup" = "메시지 백업";
"Messages are never lost" = "메시지를 절대 잃어버리지 마세요";
"Money-back guarantee" = "환불 보장";
"More features" = "추가 기능";
"New Schedule" = "새 일정";
"Next" = "다음";
"No Backup Chats At The Moment" = "현재 백업된 채팅이 없습니다";
"No commitment required, cancel anytime" = "약정 없음, 언제든지 취소 가능";
"No payment required now" = "지금 결제할 필요가 없습니다";
"No photo album access" = "사진 앨범 접근 권한 없음";
"Number of repetitions" = "반복 횟수";
"One-Click Lock, No Worries About Privacy" = "원클릭 잠금으로 개인정보 걱정 끝";
"Open Chat & %@" = "채팅 열기 및 %@";
"Open your phone's Settings > Apple, then select \"Subscriptions\". Select the app, tap \"Cancel Subscription\", and confirm." = "휴대폰 설정 > Apple ID > '구독'을 선택하세요. 앱을 선택하고 '구독 취소'를 탭한 후 확인하세요.";
"Or continue using the restricted version" = "또는 제한된 버전으로 계속 사용";
"Password Lock" = "비밀번호 잠금";
"Playback failed" = "재생 실패";
"Please answer the correct question." = "질문에 올바르게 답변해 주세요.";
"Please enter" = "입력해 주세요";
"Please enter a 4-digit security password." = "4자리 보안 비밀번호를 입력해 주세요.";
"Please enter text content." = "텍스트 내용을 입력해 주세요.";
"Please enter the text to be translated." = "번역할 텍스트를 입력해 주세요.";
"Please enter the translation content." = "번역 내용을 입력해 주세요.";
"Please enter your feedback information." = "피드백 정보를 입력해 주세요.";
"Please enter your password again." = "비밀번호를 다시 입력해 주세요.";
"Please enter your phone number" = "전화번호를 입력해 주세요";
"Please enter your question or suggestion here" = "여기에 질문이나 제안을 입력해 주세요";
"Please fill in your answer." = "답변을 작성해 주세요.";
"Please give us a 1-day advance notice and cancel at any time to avoid charges." = "요금이 청구되지 않도록 1일 전에 알리고 언제든지 취소하세요.";
"Please re-enter." = "다시 입력해 주세요.";
"Please select a URL" = "URL을 선택해 주세요";
"Please select a date." = "날짜를 선택해 주세요.";
"Please select a time." = "시간을 선택해 주세요.";
"Please set up security questions so you can retrieve your password if you forget it." = "비밀번호를 잊어버렸을 때 찾을 수 있도록 보안 질문을 설정하세요.";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Privacy protection" = "개인정보 보호";
"Protect every message" = "모든 메시지 보호";
"Protect your privacy" = "개인정보를 보호하세요";
"Questions?" = "궁금한 점이 있으신가요?";
"Quick Send" = "빠른 전송";
"Randomly arrange words" = "단어 무작위 배열";
"Recently used" = "최근 사용";
"Remind me" = "알림 설정";
"Remind me before deducting money" = "결제 전 알림 받기";
"Repeated text" = "반복 텍스트";
"RepeatingText" = "반복텍스트";
"Result" = "결과";
"Save" = "저장";
"Save failed" = "저장 실패";
"Saved successfully" = "저장 성공";
"Saved to album" = "앨범에 저장됨";
"Schedule" = "일정";
"Schedule reminders" = "일정 알림";
"Search For The Chat History You Are Looking For" = "찾고 있는 채팅 기록 검색";
"Select country" = "국가 선택";
"Select language" = "언어 선택";
"Select the country code and enter the phone number." = "국가 번호를 선택하고 전화번호를 입력하세요.";
"Send quickly" = "빠르게 전송";
"Send text" = "텍스트 전송";
"Service Policy" = "서비스 정책";
"Set security questions" = "보안 질문 설정";
"Settings" = "설정";
"Social avatars" = "소셜 아바타";
"Social profile picture" = "소셜 프로필 사진";
"Start a fun conversation with one click" = "클릭 한 번으로 즐거운 대화 시작";
"Starting today" = "오늘부터 시작";
"Step 1" = "1단계";
"Step 2" = "2단계";
"Step 3" = "3단계";
"Step 4" = "4단계";
"Step 5" = "5단계";
"Submit Success!" = "제출 완료!";
"Sure" = "확인";
"Terms of Use" = "이용 약관";
"Text Lab" = "텍스트 실험실";
"Text to emoji" = "텍스트를 이모지로";
"Text translation" = "텍스트 번역";
"The product information cannot be obtained" = "제품 정보를 가져올 수 없습니다";
"The two passwords do not match" = "두 비밀번호가 일치하지 않습니다";
"The video file is unreadable." = "비디오 파일을 읽을 수 없습니다.";
"There are Currently No Schedule Reminders" = "현재 일정 알림이 없습니다";
"There are no recoverable subscriptions" = "복구 가능한 구독이 없습니다";
"Title" = "제목";
"Title and content cannot both be empty." = "제목과 내용 중 하나는 반드시 입력해야 합니다.";
"To disable the password lock, click to disable it." = "비밀번호 잠금을 해제하려면 클릭하세요.";
"To enable password protection, click on Dual Messenger or Message Backup, and you will need to enter the correct password." = "비밀번호 보호를 활성화하려면 듀얼 메신저 또는 메시지 백업을 클릭하세요. 올바른 비밀번호를 입력해야 합니다.";
"Top" = "상단";
"Transaction verification failed：%@" = "거래 확인 실패：%@";
"Unable to obtain address" = "주소를 가져올 수 없습니다";
"Unable to play video format" = "비디오 형식을 재생할 수 없습니다";
"Unknown result" = "알 수 없는 결과";
"Unlimited translation text" = "무제한 번역 텍스트";
"Unlock all Features" = "모든 기능 잠금 해제";
"Unlock all PRO permissions" = "모든 PRO 권한 잠금 해제";
"Unlock all features" = "모든 기능 잠금 해제";
"Unlock all features for free" = "무료로 모든 기능 잠금 해제";
"Upgrade To Premium Version" = "프리미엄 버전으로 업그레이드";
"Use Password" = "비밀번호 사용";
"Video file does not exist" = "비디오 파일이 존재하지 않습니다";
"Video file inaccessible" = "비디오 파일에 접근할 수 없습니다";
"Week" = "주";
"What is your favorite food?" = "가장 좋아하는 음식은 무엇인가요?";
"What is your favorite movie?" = "가장 좋아하는 영화는 무엇인가요?";
"What will you get?" = "어떤 혜택을 받게 되나요?";
"What's the name of your favorite childhood friend?" = "어린 시절 가장 친했던 친구의 이름은 무엇인가요?";
"Work and life, switch with one click" = "일과 삶, 클릭 한 번으로 전환";
"Year" = "년";
"You can unsubscribe at any time." = "언제든지 구독을 해지할 수 있습니다.";
"You will receive a notification" = "알림을 받게 됩니다";
"Your subscription will begin after a 3-day trial, which you can cancel at any time before then." = "구독은 3일간의 무료 체험 후 시작되며, 그전에는 언제든지 취소할 수 있습니다.";
"date" = "날짜";
"emojis" = "이모지";
"failure：%@" = "실패：%@";
"forget the password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";
"level" = "레벨";
"menu" = "메뉴";
"pending" = "대기 중";
"privacy" = "개인정보";
"recover" = "복구";
"remind" = "알림";
"send" = "전송";
"submit" = "제출";
"terms" = "약관";
"time" = "시간";
"today" = "오늘";
"vertical" = "세로";
"Tool" = "도구";
